## Proyecto 1

Para una clínica se necesita almacenar la siguiente información:

Users: name, email, gender, age, createdAt, updatedAt
AppointmentTypes: type, createdAt, updatedAt
Appointments: userId, appointmentTypeId, appointmentDate, createdAt, updatedAt
En equipo se debe implementar usando lo que se ha estudiado (JavaScript, HTML, REST, mongodb).

Se espera un CRUD por cada una de las entidades: Users, AppointmentTypes, Appointments.
Se deben validar las entradas de datos
El estilo de la UI no es de mayor importancia
Se espera que trabajen en equipo con el flujo que revisamos en el ViveLab (Feature Branch Workflow).  Documentación: https://www.atlassian.com/git/tutorials/comparing-workflows#feature-branch-workflow